達哥一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

留意到你我兄弟情
我會發覺間隔著一點點距離
送中六四 我偏不敢說
說一句一直有關注 WO~~~WO~~~WO~~~~

竟然啱音

topic有9成岩音

全首都岩啦

有向雪懷9成功力

好好聽

巧巧天

最尾果句都岩音

WO~WO ~WO~?

郭富城 強？

係

如真如假 如何IG POST假話呃自己

樓主勁能到

CLS 我一度以為正皮26比0 後來證實自己係短暫性失明

豬蛇波台林夕

達哥轉做達叔會唔會啱音啲

我做任何事 都是出自真心

唔怪得你手臂識廷伸

豬蛇終於發揮佢真正實力